年年農曆新年都會收到呢個SMS

六七年前開始，年年年初一就收到呢個SMS，內容一樣
兩年前停左，點知今年又收返，其實我洗唔洗報警？

利申：無得罪人，平生無敵人

有正評，無回覆，即係點？係咪正評即係我應該去報警？

心知肚明

咩意思？

同佢講番u2

其實都六七年前 點解你一收到嗰陣唔封咗佢

佢年年都用一張新既太空卡發SMS

好有你心

咁有心機 樓主做過咩黎?

用左幾耐呀個號碼

如果我身有屎，自然唔會覺得奇怪，亦唔會POST上黎問
奇就奇在我既生活，我既經歷，係完全唔會得罪人，有敵人，所以我先覺得好怪
我思前想後最大可能係因為我有錢，真係有D人係我無得罪佢既情況下都睇唔過眼，但六七年黎都咁有恆心，又唔似掛……

廿年以上

睇完你呢個回覆都知你係牙擦擦得罪人多啦

唔洗試打俾佢，我次次都有打俾佢但無人聽

真係無

擺明太空卡啦打過去點會有人聽

比返D野人啦

下世小心D

你d ex 囉

唉，呢個世界好痴線

有冇試過覆佢sms?

無ex，已結婚廿年以上

有，不過無覆

SMS版尹志平(笑)

都幾恐怖下 你最好問師傅睇睇
驚你真係有事

尹志平衝出連登

ghost message

屌 笑到仆街

可能it9搞事

怨氣大到年年都要買卡咒你一鑊
可能你真係無心 但對佢黎講應該係一鑊蹺起佢個隻

樓主係咪管理層呀?之前有無炒過人呀?

講左咁耐都無講下自己背景

有無做過傳銷,有無做過保驗,有無做過倫敦金

樓主平心靜氣send 返message 同佢了解下係咩事先囉

比正評唔覆都得罪你 唔通你想收負皮？
難怪你年年收到呢啲SMS啦

樓主咁平和既語氣都會比連登仔入到 有時覺得連登仔真係唔同思維

唔只係你

原來係倫敦金

新年梗係要應返句「大家咁話」啦！

我思前想後最大可能係因為我有錢，真係有D人係我無得罪佢既情況下都睇唔過眼，但六七年黎都咁有恆心，又唔似掛……

我唔係新年收到 但成日都無喇喇會收到 仲會有電話打黎鬧
自問冇得罪人 生活同人際關係都正正常常

有料爆?

願聞其詳

通常得罪人既都唔知自己得罪咗人

留名跟進

咁都相認到

樓主請問你又幾有錢呢

bot嚟
set晒時間掣
類似尹志平

樓主唔覆係咪即係講中咗
已經搵緊當事人？

rip

屌樓主假膠
此post 已完

More

Copy 返同一段野比佢
即刻收佢皮啦

比尹志平問候唔通我又要開post 講咩

請善用起底功能，樓主根本就精神分裂

On9
人地話自己有錢都係講事實姐
咁都叫牙擦擦
又係你地叫樓主諗下咩原因得罪人
樓主講完又俾你地話牙擦

Lm

樓主一開波唔係講到好撚正氣
無做過虧心事架咩

兩個小學雞
寄果個幼稚
樓豬小事化大 咪理佢咪得
仲話結左婚廿年 你似20歲未夠

樓主用開咩牌子氧氣樽可以潛水潛咁耐

此貼必火

樓主去咗邊

樓主死撚咗呀？
回應下報平安啦

火你老母

搞大人個肚

假膠

一真係度

有冇中出飛人呀
有冇溝左人地條女呀

你冇派利是畀樓下看更？

會唔會最後炒哂車呢
留名跟進

劉明一身蟻

老老豆豆樓主一定得罪過人
一係自己唔知一係仆街到唔記得左
邊有人咁有心搞足你廿年

搞左6, 7年咋
諗落樓主結左婚20年以上, 當佢4張野, 6, 7年前3x歲搞外遇差唔多啦
可能樓主係高層食下d見習生中出飛, 所以俾人咒

自膠打錯做廿年

條友鳩打完一句嘢，成班連登仔即刻轉哂風向咁，有冇咁低質啊

留個名先

但樓主又冇否認嗰吓有趣

Send咗6, 7年而家先嚟問洗咪報警
假膠味濃

突然覺得自己淨係定時收到133電話好幸福

而家已經解答咗樓主嘅問題了

祝樓主新年快樂

有部分連登仔智商唔知有冇50
比人當狗撚好正常

上連登勿認真

67年前？ 巴打你幾老

換另一個電話號碼 就一了百了

仲話自己有得罪人串柒柒咁

點之比人一句收左皮

請善用起底功能

回應吓你大學有冇搞大人哋個肚先啦

樓主回應下係咪真有其事啦

自己起底啦, 仲問

做乜鳩 定係又d 咩宣傳 快啦

多重人格分裂！

唔係覺得會係真吓話

啲打字方式同呢啲old school 咀咒，條友似係4、50歲啲中老坑
樓主身邊有冇啲呢個年齡層而成日咀超超你既人？

樓主當然正常梗係要回應啦，但係點解你唔叫埋嗰條友講多d details？

金槍人

笑撚死

樓主唔回應是咪即係默認搞大人個肚逼人落仔 如果係嘅話死全家啦仲話無得罪人，sms咪事小囉

GSA 與你常在

9up仲達今次認真

爆料個個講啲唔講啲 懦夫

開左po幾分鐘就催人覆 點覆？
佢話自己有錢個句都好平和呀
但內裡抱住個咩態度講呢句野自己諗
有無做過虧心事佢自己知 呢度無人知

認返自己個仔啦

入錯號碼

年年準時有人幫你開年

你回佢「大家咁話」囉

有冇諗過係你自己人格分裂sd翻俾自己

我都有
成日無啦啦打黎
有一排好密
跟住我接左唔出聲 佢又唔出聲
究竟做乜鳩

攞錯滅火筒 入面全部co2
相信缺氧死撚咗

做過咩心照啦
無謂搞大佢
對大家都冇好處

喂司馬仲達波台不嬲開9up報架la
大家唔係信到十足呀

好撚恐怖

潛撚完未阿

樓主返來囉

樓豬依家周緊佢老公呀

你係咪send果位？

樓主，燃點香煙喝淡酒所有不快都溜走

我係波台公信力最高嘅記者

上手用家犯下大錯連累你

改手機號碼咪得
其實係我腥架哈哈哈

我都想sd比你

樓主澄清下

如果係真嘅 樓主你抵比人屌
毀左人地一生

仲達9Up都有人信

女人先會咁撚無聊
幫你收窄咗範圍 再諗

好撚恐怖 樓主只係問一個問題 無任何敵意 都可以比人評擊
樓主陳述自己有錢 都可以比人話佢牙擦
根本每一句唔岩自己聽嘅說話都會挑起到某啲連登仔嘅觸角細胞

原來係廢中

唔計樓主假膠但第一頁啲連登仔既嘴臉真係好核突
人地好聲好氣問，成班連登仔已經先入為主覺得佢係有做過啲虧心事完全唔信佢

二公子

點知原來炒車

耐人尋味

連登仔又神探上身，睇人回覆就分析到人格

Nineup 報而家開埋港聞版

成堆懶理性既on9仔又衝出來
屌人連登神探

成個po咁多頁又唔見個樓主出來澄清
炒車炒得多 炒到傻撚左
個樓主一直都係度 又唔回應 同默認有咩分別

係阿係阿 佢可能有苦衷阿
咁你講撚曬啦 個個都有難言之隱
連登仔點體諒得咁多？

樓主男定女

睇下起底先鳩up啦
仲喺度千字文

樓主假膠就唔計
其他人陪樓主膠埋一份就叫核突

但佢地係建基於當樓主單野堅料而完全唔信佢覺得佢係有做過仆街野至比人搞嘛
呢個咪係分別

樓豬回應下

樓主唔會回應似堅喎

左手發俾右手，呃like

lmlm

留名，btw 用加密9up 係人都得啦 睇下樓豬應唔應先

司馬仲達手頭上應該有D料,樓主否認咪出事,最好方法就係唔回應

lm

得罪高登仔 ?

留定個位食花生先

究竟係咪你精神分裂

一定唔會send錯訊息啦
人地嬲到年年新年都記住開個太空卡
仲要記住你個no.屌鳩你
樓豬一定係個大仆街做過唔鳩認
正常人第一次收到個訊息實嬲到仆街，咁樣同人開年
你仲要收過幾年，仲可以心平氣和講
一定大撚把野隱瞞無講

其實係咪抄前排解密post 扮精神分裂

我份人咁撚仆街都冇收到呢d野
樓主真係要好好檢討下自己

40/100

你做過啲咩！？心照啦！睇車呀！！！

呢個pos搞乜

上面講果D野都係假既，我無婚外情

我收到呢個SMS唔嬲係因為我完全唔怕呢D人，自問行得正企得正無傷害過人

唯一影響到我既係令我成日諗，到底係Bot隨機咁發呢個SMS俾一組電話號碼？定真係有條友年年定時定刻咁針對性發俾我一個？

我相信前者機會大D
但如果係後者，我就更加好奇我做過咩會令人咁做

利申：成世人無打過工，全職湊小朋友

話無傷害人個d只係代表佢on9到唔知自己傷害到人

唉，我如果要呃人，呃埋自己，根本唔洗開呢個Post啦

唔係話你呃人,話你不知不覺者
你唸下如果你聽到有條友話:[自己從來無講過大話]
你點睇

開少d膠post

你都幾留意我喎，又知我成日開膠post

好驚！

真係好驚！

係呢度公開，唔該！

9up大會正式開始

個個都知啦，係你以為人地唔知姐

幾正WOR呢個方法

堅唔撚堅呀

推下佢大把野睇

起下你底睇你開d post, 同我講你生平完全唔會得罪人, 玩鳩我咩
唔該你自己睇一次你自己開咩post, 唔係話你唔講得d咁既野, 唔係話網上面講野咁易有人知你邊個
只係我相信同現實既你好難話完全無關係

回應下

比我會DEL左佢乜都唔諗

估唔到會發展成咁
推吓先

我信樓主係絲

我睇緊啲乜

完全睇唔明

難分真與假

報驚啦Ching
報完下年實無
為左啖氣做埋啲on9野，咁就一世

小二，這是上等花生喔

係咪而家啲人繼買/賣不分後
諗/唸 都約定俗成互通咗

德仔老豆

睇到個人都分唔到真假

見到仲達條撚樣都俾佢撚到? 唔係掛

應該係佢啦，佢啲認證終於要走出高登/連登，我諗佢以ISO為目標

樓主三四十歲人母，點解個人仲膠膠地 成日開膠post

你對住老公仔女係咪都係咪膠？

當年我係學校做headp，年中都罰唔少人鬧唔少人
畢業後講緊過左六七年突然收到msg屌我，話我成日罰佢朋友，叫我小心啲
成件事真係好莫名奇妙

勿相認

Btw樓主係舊登時期難分巴定絲既人妖

其實可能佢都係FF出黎 以為自己係人母 廢中

到底睇緊啲乜撚

網上世界真係好撚多傻佬/婆

推下先

你條屎都好可憐 被你沖走左

你都癡線

但我係成世人都無打過工

Dissociative identity disorder (DID), also known as multiple personality disorder, is a mental disorder characterized by at least two distinct and relatively enduring personality states.There is often trouble remembering certain events, beyond what would be explained by ordinary forgetfulness. These states alternately show in a person's behavior. Presentations, however, are variable. Associated conditions often include borderline personality disorder, post traumatic stress disorder, depression, substance misuse disorder, self-harm, or anxiety.

乞人僧嘅人點會知自己乞人僧

追擊夠我啦下

我個社交圈子好細，長期照顧小朋友，無咩機會乞人僧

其實佢想溝樓主，好似啲細佬引人注目咁嘅表達手法嚟

買餸都可能會得罪人

既使係，佢地都無可能有我電話

我想講嘅係，普通人平時都可以接觸到唔少人，尤其是學校其他家長等

我無咩可能會得罪過其他家長而令佢地會咁樣做囉

空穴來風必有因

打錯字sorry

我見好多post都 "唸" =諗
真係問
睇下係咪年紀大
跟唔上約定俗成嘅步伐

一個(面)音,另一個(林)